美國總統特朗普認為巴勒斯坦應建國 以東耶路撒冷某個部分定都

美國總統特朗普公布中東和平計劃，認為巴勒斯坦應該建國，可定都東耶路撒冷某個部分。

美國官員透露，美國的和平計劃較巴勒斯坦現時控制地區的面積，以倍計擴大。美國同時承認以色列在西岸的主權。

巴勒斯坦表明，拒絕美國提出的任何中東和平建議。

唔好煩，直接用白磷彈處決哂d巴勒斯坦人